女仔係咪完全接受唔到矮過170cm?

我發現我每次玩交友apps
講咗我既真實身高之後
個女仔就會好會失望
態度亦會開始冷淡
如果我講我既身高有170cm
咁樣有冇問題
都唔係差好多
因為其實我著左鞋應該有170cm

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

著咗高㬹鞋先有170？

普通波鞋加增高鞋墊

係矮過190

真心咩
咁我點生存

假膠走喇

佢係咪以為身高同jj有正比關係

agger
感情台唔可以傾感情

未傾到呢類敏感話題

利申：身高164/ j長13cm

咁你下次要講，我高1.72長14.7？！

咁真係冇正比關係

咁快講女仔會反感

gay

短亦能因藥增長

其實我都唔知自己算短/平均/長？

男仔最緊要高，起碼175，樣唔太差都可以執

肥呢

接受到幾多

唔係 男朋友165我163 超級鍾意佢

冇問題呀 唔矮過我就ok

有錢咪得囖！雞黎姐

所以我冇女

而香港男性的陰莖平均有11.2cm
被列入最短的10個地區之一

冇呀
點算
增高後170

肥可以減

要全身身型睇
答唔到你

你幾高呀CHING

錢都冇乜

你係朝偉 富城咪多女囉

巴打真慘

樓169？

唔好浪費大家時間
有人虛報過自己170
約到出來先見到同我差唔多高
即刻都調頭走算

利申： 160

咁撚有錢
冇得比較

165

冇

玩交友app 99%睇外表啦

我就正正驚有絲打會咁做
但我著鞋後都有170

好野
我高過你

167？

69 67 都無，就算吧啦。

J開架仔，覺得160都冇問題

身高=外表之一
你搞笑定點

睇人 我個人寧願肥都唔要矮

冇人欣賞我，可能我外型同外貌都好搞笑

咩叫算吧
成世唔好溝女?
定重刷

真定假呀
160會俾人話好得意

轉去東南亞

我而家係講明無178 唔洗約
個人喜好問題
175以下 真係無男女間個種好感

咁點算呀

搞笑口才就OK
搞笑樣貌...

我地咪東南亞

絲打好靚?
咁高要求

我165
女朋友 166

超錫我

你以為自己係天水圍東尼渣呀

矮真係冇得搞，肥仔成功減肥嘅成日都見到，但矮仔成功增高我就一個都未見過

女朋友錫你?
巴打中意姐姐類?

揾啲唔過150嘅

唔係 睇樣多啲

有朋友其貎不揚, 不過身高180up, 唔使放清晰大頭照, 日日輕鬆match 女
有時啲嘢真係無得強求

我係中環謝霆鋒

真心無問題，不過聽好多16x嘅男仔講話會專登搵返矮過自己嘅女仔(150-155到)咁似係你地自己介意多過啲女介意

各花入各眼
一定有人唔會以高度做first priority

點增呀
坊間啲增高藥你估真係有用咩

之前試過苦戀個矮仔，佢應該無160
可能係我重口味掛
但都總覺有內在都好重要

嘩
諗起似小朋友拍拖

每次d女知我183都發晒姣

有口才定有錢

食咗69變短

真心
我係介意人地介意

以前我都會覺得無 170 我接受唔到，但我依家沉撚咗嘅個條仔 165 都唔知有無 屌，真係好講有無 feel

唔係話好靚 不過可以選下咁姐
同埋可能dna問題 矮妹係想同高既配種

大部分
錢/樣>高>性格/口才

我大過佢
好多時可能係你自己介意多過女仔介意啦

直接講jj 17cm

個個好似絲打咁識欣賞就世界和平

咩樣先

以前有個比較親密既女性朋友，比佢話我搞笑好ok，個樣都好搞笑

真係增到高
短都唔緊
起馬溝到女食到第一次先
好過成日都溝唔到女
30CM都冇撚用喇

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

問世間FEEL是什麼

絲打幾高先

等下啦，總會搵到個大家都唔介意嘅人嘅不過係交友app難遇啲啫

所以未見過有人成功增到

我只係介意人地介意
女朋友唔介意
路人笑我都會介意

17唔算好長

一係就木村咁既樣 或者好似湯佬咁

巴打小丑類

得喇知你好西利
你係咁講自己好勁
但又唔知你勁係邊

我172 女朋友174

163留名
之前d ex都係得15x

冇喇冇喇
就黎讀完書
都唔知去邊度擴展社會圈子

正路

ON 9
女160同男180生仔
女166同男170生仔
係後者仔女生得高,身高關母體事,就算你男友190都影響不大
虛榮心就出聲,講撚到為下一代咁

BOTH NOT

你地多唔多異目光

好似小朋友拍拖

係

長知識了

我呀媽好反感
我就冇所謂
此終拍拖係兩人既事
其他人我冇理過

而家好多小朋友都高過我

連榮都稱唔上
身高跟本同自身努力冇關

工具人

矮過180
啲女已經好失望
但矮妹要求會低啲,可以試下

街邊咁多瘦仔拖肥婆大家都唔介意，矮啫，有咩所謂

160男留名路過

各花入各眼姐
就咁用高度就篩走你既女人,你都唔好要啦...都唔係用心去識人既,咁膚淺....

160

我好細粒 但好鐘意高嘅男仔 180啦

真心

錯
我媽168 生我出來得160
我爸168 佢d姊妹全部160以下

有實例唔好講研究
要虛榮大可以選律師醫生做partner 關身高咩事

比家姐話矮 佢條仔19X
利申：181

屌你老味 米7都冇仲係到7下7下 快撚D去死啦

屌 19x巨人嚟抬頭望佢都嫌條頸攰

個人口味問題
我只係試下去解釋點解我會咁

要虛榮係會選醫生律師
我都想選 但真係無feel就無feel 知道係介意高度

利申: 有名醫175以下/名律師170以下追過我

靚仔嘅話ok
其實有時唔靚仔兼矮都接受到
通常擇偶條件同最後結果出嚟都係唔一樣
女仔冇男仔咁睇外在

每次一諗到佢身高我都覺得因為佢而傷心而好唔清醒 但一秒後就會繼續沉淪

佢未嫌你身高未成年都算啦 你嫌人似小朋友

巴打你同我差唔多
我180/J長13.5

係
利申:真絲

長過17cm保證你大把女

我171，條女169

巴打我165，識左個174既芬蘭妹，夠勇武既身高唔係問題

男朋友160 我168
我仲要大隻啲
但覺得冇乜嘢

你覺得自己算唔算長？

個個上連登都話自已吳彥祖級數架啦
心照啦

你揀人 人揀你啫

單手游出公海

識左個

企埋一齊就知你講大話啦
你估個女仔唔著鞋既咩

高度跟長度有關, 肥仔應該粗D ?

1.3cm?

理想等係過175-180啦
但現實邊個對你好冇所謂啦

其實冇乜所謂

咁69幫對方互含條撚時咪啱啱好

驗眼.jpg

食左三次

男朋友同我差唔多高

利申：自己155cm

收皮啦 190咪又係冇女

講左自己米六條條女即quit

波鞋加增高鞋墊先有170
你實際有幾高先

16X CM 都幾CUTE 呀

fun gay-ing

17cm只係正常size

你話你170高 即係你連170都無

點解要自爆身高

唉屌

我覺得算係合格再多少少
其實最實際都係睇下頂唔頂到條女喉嚨就知

認真講 順眼性格好嘅話只要高過我就ok
相對嘅 性格冇咁好嘅話外表就緊要好多 包括身高

係連登問呢啲
姐係同問要幾錢人工先正常一樣

起底，上一頁，thanks

其實好現實
155 160 165 170絲都會係想搵175以上

利申 155絲180男友

好慘，明明唔矮

唔係掛 矮仔嚟講呢兩個已經係最靚仔

以你呢個智力
都係唔好生啦
母親影響仔女既智力比父親重，尤其係生男b

搵個智力高d 既都無用

靚仔ok架

身高176 j長 16cm

港女唔係雞

條j有冇比你乘大咗

你接受到a cup?

冇. 6.3inch BPEL (16CM)

自己都近米七
矮過米七既男仔完全俾唔到安全感我，似細佬多啲

咁撚長

我腦海即刻諗起一張圖

send嚟睇下

你短姐

我仲可以抆長去

倉鼠仔食香蕉嗰張

Refer to #120 please
唔好成日信埋d乜乜研究
有做過研究就知其實係for reference
但我眼見好多事實未必係咁

如果你未讀過u 未寫過論文 係唔明架啦

樓豬做0仔俾人屌咪得

我講緊智力喎，關身高咩事？兩樣野黎

btw, 我又真係做學術研究工作架喎，咁都唔講得個fact?

#120只係證明任何野都有例外，但機率有幾細，明無

越講越show 到你d 智力

有冇高妹絲打鍾意矮仔
仲好想恰9佢地

你憑一個post去話人智力有問題呢種態度
我只可以講 你呢種人連同人溝通都有問題
慢慢係你象牙塔入面發夢啦

你唔覺同緊個細路出街咩

本身覺得夠用
但過到澳洲發現
好多女就黎高過我

佢大過我好多

大十年有無 你接受能力都幾高wo

六年

咪撚再推呢啲on9 post啦
樓主擺明係假
麻煩大家起左底先好回覆

食緊野見到你個comment

會唔會關太瘦問題事 定真係純身高原

咁都唔係好大

就同個個男人都想搵大波靚女 現實又有幾多個真係搵到

我本身細個

你應該講我身家少過一億

我165 都有女 講真
百貨應百客

你憑人地身高就以為會影響後代身高啦
有咩資格話我judge 你智力
咁簡單既logic 都搞唔掂？
抵你比我話智力有問題

呢樣真

點樣後入😂😂

我都講左係我試下去解釋自己既preference 囉
好煩啊

同埋可能dna問題 矮妹係想同高既配種
可能啊 見唔見撚到

你當自己係畜生？

智力唔係睇你一句入面其中某個point 去判斷

係睇你成個人講野去判斷，明無？
你智力有幾低，你同我都心知肚明啦
無謂係度繼續柒落去做煩膠

虛榮唔一定係職業
靚仔,身高,職業都係其中之一
你擺明係貪身高係虛榮心
180律師同170律師唔好同我講係揀後者

183(除鞋)

你身高唔達標連比人睇機會都冇呀

我淨係發現呢度真係好多社會中既loser
你地係仇視我話有得選下而發哂癲去咬人
如果個個都好似樓主咁虛心去問意見
呢到就唔洗下下咁多人係到叫春話溝唔到女

咁可唔可以要左我

你先showoff一下，保證佢濕曬

如果你覺得高矮係關虛榮心事真係好膚淺
都係個句 我自己個人分析 對男仔有feel 定無feel係關身高事
我係會選180文員仔多過律師 純粹係感覺

其實唔係咁多男仔中意抱起黎屌
160要178太大想頭，除非你靚到model咁

其實一定有女仔唔介意架
但到時你又嫌人唔靚、身材唔好、乜乜乜架啦
自己認為男人都唔介意矮過我，我有乜好介意？
利申：男友163 我168

對唔住 我有仔仲要係肥仔
所以其實係各花各眼
你可能未遇到姐

呢度165
不過我係HeHe所以應該冇乜所謂 掛

你都幾多pre jugdment

無任何evidence 都可以覺得人地係loser

但你智力低就真係你每一句都係supporting evidence

明點解比我話你智力低啦？咁鍾意自我ff 當fact

我每個男友都係175以上
其實好睇性格 唔係下下講樣
靚到model 只係達到左俾人包養既標準而已

所以我得SP但仲係A0

離一離題, 我得171, 見街上面啲女中學生普遍有我咁上下高同唔少高過我

著鞋有170以上咪講著鞋既身高，好多人都係咁
我著鞋172 173左右 冇著就170

165或以上就可以

接受到美斯

178好醜樣

你自己都答左自己喇,揀個高的
你包裝成有FEEL姐,其實咪又虛榮心
都係果句,靚仔,身高,職業每人選擇唔同
但好心你地女人唔好講撚到搵高男人係為下一代

160
有女

同你一樣架ja 我都係憑你每個poster知道你係邊類人
跟你學嘢姐

應該係接受唔到你個樣

agger

冇架啦 大家咁話

係你角度 feel係源於虛榮心
咁無嘢好講
我個人來講好感係生理反應
如果只係去用條件去選配偶
個d叫買嘢 唔係戀愛

想知絲打而家有冇拖拍？

係 好自卑

重要

夠18未

矮過178 都係哈比人
利申178

你講到無得駁要跟人口水尾
仲要學唔足
我d post 都可以睇到係咪loser, 你咁既智力配合咁既ff 能力，唔去做問米真係晒左

咩app啲女咁睇重高度

點

矮過170都唔企出黎為香港爭取既人先係失敗

睇你啲1000蚊紙疊唔疊到180cm高

女仔係咪完全接受唔到短過10cm

高有安全感
只有高大威猛
唔靚都可以

as long as u 靚仔and rich then ok

咁呀咁我祝你好運喇，希望你搵到中意既人

討論係ok 但你講到死咪死。。。
唔怪得你冇女

有
每個人條件唔同 際遇唔同
唔岩就無謂強求 虛報身高唔單止無誠信 仲浪費大家時間

岩，依加啲女仔好高，好後悔以前咁夜訓

mum系列

係矮過200

唔好咁

163 準備A0入棺材

原來咁多人重視身高
(利申167-168 A0 但鍾意仔)

175準備a0入棺材

男朋友160 我170
都係好愛佢

有無個list望下

巴打唔好灰心住緣份未到姐 我條仔都冇170差唔多啦 利申我168左右 唔係條條女都睇高度嘅

我166
女朋友15X
日本人

男友165 我153 一齊左五年了

我170

利申真絲

我啲女仔frd 特別係高過160嗰堆，完全接受唔到男仔矮過172

A0但有男朋友

佢哋要嗰啲咩"身高差"寧願要高個樣衰都唔要矮但靚仔

咁就介紹嚟識下啦

咁我著左鞋160都冇係唔係食得屎

如果你話你好似李澤楷咁有錢， 我諗啲女會仆埋嚟你度。

我巴WO

苦中作樂下姐ching 唔洗咁激動既
開心完由得作沈囉

起底見到wow

人地有女就gay 咪葡萄人啦 死毒撚

有錢既話
侏儒都有人倒追啦

Cmb 有標示高度 學歷等等 唔洗浪費大家時間

15幾嘅女有咩資格嫌人無米7

過路人 米八 24 A0 路過

30cm

傻閪港女咪要身高差囉

間尺嚟架喎

香港就嚟死仲睇感情台

望住佢，望到自己駝背

如果很想切線
侏儒白卡都冇所謂啦
都係各花入各眼啫
光復香港 時代革命

ex188定189有操肌
高度啱啱好望住佢對波，正

*肯上前線

163巴，都會有女仔鍾意，身高係會扣分，但其他特質有吸引力就得

利伸：唔靚仔唔幽默唔醒目

我身邊好多170都有女多到換衫咁換

利申：我170都有女追，樓主加油

其實你係男人定女人

好似話老豆影響身高，老母影響體重wo

你講得啱
感情事冇得強求
人哋係唔鐘意你都冇辦法，唔需要太執着亦都唔需要迫人哋接受你個套想法

利申：冇寫過論文

屌你，你係巴定絲嚟㗎

我無睇研究
我只係試下解釋點解自己只對高既男性有好感
我唔同意係為虛榮心 係我諗都無諗過配偶係for 虛榮用

但呢度好明顯有人以己度人先拉到去講虛榮心

可能因為生理因素影響擇偶條件其實係正常不過

你問佢生理定心理？

樓豬似假膠

好明顯有d人唔接受人地有另一套 就想老屈咩虛榮心 仲要惡言相向
呢類人其實搵隻狗做partner 先得 咁執著 唔好話做男女朋友 做朋友都做唔過

仲話似
佢直頭係假膠

但絲打又唔使講到咁死既
話無178一定唔使約
最好留返啲餘地，可能他朝有一日你既擇偶條件可能會唔同呢

你又唔可以逼佢跟你套想法，佢又唔可以逼你跟佢套想法
所以唔使拗，打和喇！

有啲人會話佢長得不錯囉

身高呢D野真係好大變數，要睇家族多D人先作到準，我舊父係個年代十分高，但父母都只係正常，家族其他人都係唔多高

打籃球跑步跳繩多啲拉筋

利申：179 cm

一定係你生得唔夠靚仔

兩樣都係
香港男仔普偏都瘦 好似打風就吹得走咁
試過攬個170既仔，對手真係唔知應該要點攬，卡住左

所以交友app
我覺得樣子同身高哩啲敏感嘢最好老實啲
因為見到女仔期望變失望嘅反差仲難受
就算男嘅都唔想俾人catfish喇

我啲friend一定係

先天影響一定大過後天識幾個sporty男仔都係得167 168咁上下

男朋友同我一樣都係165
其他人成日以為我高過佢

利申 就結婚

上面有絲話要178up唔通身高勝於一切？
唔好忘記 你揀人人地同樣揀緊你
利申：170絲 ex都係一樣高

以前以為凌晨都唔瞓好型

174準備處男入棺材
扯咗得9cm

我係掛住打機覺得有上堂時間訓

快啲恰我

後天可以令你身高加多5-8cm？

其實講咁多外在條件，到最後拍拖果個人可能連一個都達唔到

183 都係肥仔

169

咁叫高要求

我覺得內涵重要啲 男仔接受到女朋友高過佢高得
利申 絲 有175

就*

要有咩內涵？有冇得具體啲
Btw你個username

有得揀 緊係想要高 有安全感麻
（見到而家好多deedee都好高）
正如男仔有得揀都想要大波
但講真 有起feel上黎唔會理啦

不過最好咪作大 一出黎就見真障 唔明點解咁多人報大數

所以咪話呢到多loser
仲要話選個高係虛榮感

肥好過瘦 不過都真係各人口味唔同
希望你會遇到鍾意你既人

咁叫正常要求ok?
無170你咪搵個150囉
人矮係少d選擇架啦
你夠想要個大波妹啦
大波妹咪有得揀男人囉

啱啊
但係老實講唔夠高真喺連feel都無
自動friend zone
報大數只適合唔打算見面既人

160揾178算高要求啦
身高差太遠
聽你講野都辛苦
錫又麻煩

你話你有170mm長，一定有好多人同你傾，男女都會

理想搵160-170

申180

有錢》高

由6月講到9月都仲係就死
原來就死都可以就咁耐

係將來既不久可預見
當有日啲矮過170既去搵哂啲大陸臭雞返黎香港，就係因為啲女仔嫌棄哂佢地
利申：矮過170

矮仔

係唔夠靚仔啫

矮高165
165
170
175
175-180
180
185
高過190 太高不了

感謝讚賞

170都唔夠用啦
好多時女仔唔係用佢自己嘅身高同你比
而係用佢啲ex身高黎比
雖然知道170係比平均矮小小
但比啲矮過自己8cm以下嘅女仔串矮
感覺真係唔好受

冇高一個頭都唔算高

申 真絲

其實有咩問題？唔好矮又身型比例差米得囉

啲女好多連160都冇,憑乜嘢要求個男仔身高有幾高先可以溝自己啊！

有才華！識彈琴彈吉他唱歌 或者識好多野都好charm～ 同埋性格夾錦囉～

膽拖串78 三重彩

如果識好多動漫野同識打好多game咁算唔算charm

都有人因為其他方面例如性格吸引到架
利申 高男友1cm 重有啲肉地大舊過佢少少

啲港女真係好on9
女朋友翻工嗰度有班廿零三十歲嘅港女
個個都又矮又唔靚 但個個都話要180
又要叫春話冇人要又要要求高又唔知自己條件差冇人睇得上眼

學習日文文化都叫毒…
咁要學咩文化先叫charm

咩內涵先
冇錢唔緊要 但一定要有上進心有目標

有買六合彩

買埋powerball

你上面講一大堆野仲以為你係絲打講擇偶條件

咁高質巴打勿將就呀

生得高咪又係無囡

利申185 正常樣

171冇女

識人除咗唔係從事IT或數學相關工作
有齊你呢堆條件
流利英日法 德西葡亦識
Cello演奏級 識畫油畫
code都識寫
文史政哲都有一定深入認知
但都係單身 追唔到女
因為165都無

至少175

合適的人 冇話幾高

165
O1

都唔係啊 我見到好多矮仔都有女
APP 睇應該樣行先，岩傾再睇性格

如果你想揾個女仔同你傾以上嘅 topic, 個 market 比較 niche

做乜9

但搵到女朋友高過自己 唔會覺得威咩

150都會搵170+

其實個女仔如果唔係咁高，又唔介太介意ga
我高147，覺得身高比例再正唔啱嘴形都係88

屌 咁我得168米要去死?
好想幫人吹簫

剛剛同一個163既男仔一齊左
同自己一樣高好正 攬舒服d 講野又唔洗頸痛

我果個係普通人 純粹性格好

Push

唔係
我覺得同太高既男仔傾計好有距離感
高過我就得

揾蘿莉囖

係 除非大家性格好夾 興趣一樣
利申165絲

絲打有幾高？

咁我就唔高既 158咁上下
所以我有男仔朋友16x我都覺得傾計幾舒服

多謝絲打比我有返啲希望
好少有女仔會肯接受唔高嘅男仔

我183 瘦底普通樣一様冇女hull
無論app 定現實生活都係